周五公僕集會 3公務員團體不滿促調查

有公務員計劃於星期五晚上在中環遮打花園發起集會，再次促請港府回應五大訴求。政府人員協會、國家行政學院香港同學會，以及香港公務員總工會，今日發表聯合聲明，批評他們公開發表政治言論，並發起政治集會行動，更有人在網絡上呼籲公務員罷工，明顯違反公務員守則，違背公務員誠信。

聲明表示，公務員政治中立，支持特首領導特區政府依法施政，絕不認同這種企圖以少數人的立場，訛稱代表整個公務員隊伍的做法，又呼籲所有公務員勿受有心人誤導，促請公務員事務局及相關部門首長跟進調查。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港公務員總工會？聽個名又係似無乜會員的扮大袋會

公務員政治中立
支持特首領導特區政府依法施政

中國共產黨香港工聯會公務員總工會

政治中立下一句即刻支持政府係咩玩法

唔怪得不滿

我會罷工！

都係嗰句啦，公務員在執行職務時需保持政治中立，佢off duty就係佢嘅私人時間，佢搞咩你都管唔到理唔到

星期五一定要出黎撐場

投訴番佢地個投訴

推推

公務員應該政治中立
佢地發表呢篇聲明個刻就唔係政治中立

3個垃圾會係度打飛機

邊個恐嚇我，我就去勞工處告佢

收左工去集會關咩9政治中唔中立事呀??

佢地驚即係做啱左

中立但要g持政府仲叫唔叫中立

克警有黑社會，公務員也有三合會。呢個政權政府重有人信既我切7煲湯派街坊。